袁志偉令公司蝕錢 諗起都笑出聲

一個高層幫公司不斷蝕錢同冇哂大客
咁個高層有咩下場？

要次次都出席tvb商場活場

正確

Push

最大客戶係共產黨，佢先未驚過。。。

唔驚就唔駛咁快取消活動啦

紅色資金雖然話有政治任務，但係都想賺ga ma

變左亞視二號無底深淵

可能大家都唔駛出
開個post佢都拗到自己取消

佢自己唔會有事
因為中共派黎瑞剛睇住
蝕左當比維穩費

見一個幫佢宣傳一個
擴散開去，所有tvb活動都積極合作
幫咁鐘意強國既tvb可以專心集中強國既事

當然佢蝕好過賺

去大灣區宣傳

諗多左 背後老闆係土共

袁志偉偷偷留下負評

政府老闆都係中共
係咪唔駛反？

黨媒唔駛賺錢，唔執行好政治任務會被黨處分
大公文匯報紙免費派左咁多年都未執

借個位同tvb宣傳

強烈要求 長期置頂整個TVB商場及公開活動支持區！

咁令tvb變到文匯個市佔率咁低我又ok呀

支持

盡量加大佢維穩費都好呀

猿智慧好慘

全部公開活動都要支持

有啲唔喺商場

靠共產黨就得，亞視就唔洗執啦

第二間ATV啦就變....奶共走去買幾億廢卷...幾億變晒廢紙...

岩聽
就算佢有維穏費
無左廣告,好多節目預算都會少左
少左自然無人有興趣睇
最終變亞視

咁點解亞視會執

做全國政協

維穩費都唔平架。
你諗下全香港有幾多間紅色媒體?
加上本身大陸都需要龐大金錢去維穩(現實加網絡)，再加上貿易戰。
如果大陸有咁多錢找左關稅先。

無影響力就自然消失，文匯大公擺明有媒體以外嘅任務，所以唔會執

記得強調係新聞部累事，成個部門摺７左佢就岩架啦

亞視點解執？就係因為冇人睇

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

死攬 公司幫你日日蝕 做臭埋個名

慢慢步亞視後塵

Tvb得罪人 而家學林鄭咁玩龜縮

好快就得返旺旺落廣告

咁咪由得中共為佢開水喉囉

諗起都興奮

政協其實只係名頜？

咁咪睇下共產黨仲有幾多錢比CCTVB維穩囉

搞電視 最燒錢
200億投放 真係可以光哂200億

TVB d show要支持
TVB 既廣告更加要"支持"

好難講，佢有大陸，馬拉市場，廣東地區其實唔少人睇

作為一個愛國愛黨既中國人TVB有活動當然要支持

反正tvb都係蝕住做

但係依家蝕緊錢喎有錢可能去晒猿自己度，又或者猿之後有得做下政協之類
CCTVB? 猿fucking care

我覺得就算有比
都唔會好多
如果唔係既 cctvb都唔會整咁多7野想人課金
又唔會cut呢樣cut果樣減開支

唔做又點知成果係點
要佢地淨去大陸馬拉宣傳囉咁

TVB no Power 活動

咁錯負皮

執狗屎欣物

係大陸佢地已經好弱㗎啦
而馬拉係兩年前都開始慢慢撤走

圍商場event一定要要求炒鳩袁志偉

做得維穩台靠中資科水咪得囉
真係靠廣告賺錢咩

如果tvb響太古廣場搞活動 大家考唔考慮放生?

商場event正，係條街度曬咗咁撚多日終於有得嘆住冷氣抗爭

[整合] [TVB Event Power] 七月份TVB藝人活動分享區

唔知呢
試下又冇壞既

要去睇明星

push

支持CCTVB所有活動

長貧難顧呀世侄

由細到大都係tvb fans
緊係要撐下場啦

方向正確

下一間ATV

執柒咗佢喇

如果連本土藝人香港人都養唔起憑咩叫人發聲 培育本土主義！

無下場 中共會射返條大水喉比佢

佢係和合石搞就會考慮

蝕呢D錢只係其中之一, 最緊要搞到佢股價跌

太古我會選擇放生

但你甘心睇住佢賺住真香港人黎賣港人咩

諗起tvb 啲活動全部由連登仔掀起話題
幫佢做到有巨大影響力就high

次次活動

啲SPONSOR 一定有代表喺度
甚或高層

親眼睇到個活動咁成功

一定好震撼 ！

太古一定要放生 ！

你估冇人睇仲有咁多紅色資金落黎咩

不過太古好GOOD TASTE應極少搵TVB

太古點會接呢d低俗event

蝕錢又如何 中聯辨大把水

TVB,蝕幾多 上邊未補貼返幾多
計落維穩費到

不過商譽同以後點搵客落廣告呢就TVB自己諗啦就算依家唔蝕 小心之後變atv 2.0

咪係
人哋啲客源好高級
引晒啲CCTVB觀眾嚟倒米咩

我哋去就唔同

要長期做

推

Tvb變到atv失維穩作用就成間執
但執之前袁生個位好安全

黨委書記邊個夠膽郁佢

炒d 低層

當營運費高過維穩費 就唔係咁講啦
CCTVB 開始有亞視陣味

支持 但成效應該唔大

可能商場話咪撚搞呀屌你老母

係咁圍d活動
d藝人都唔想係度做野啦

上市公司

又屯門

都要viu肯上先得

不得不推

被翻閹

Atv的老闆係邊個

年年蝕錢，大台好行唔送

On9打沉撚, 係就唔使日sell夜sell big big channel，東張一堆植入式廣告啦

借位一用

沙田遊行主題：DQ 起源

要嚇走晒啲廣告商

cctvb 番大陸啦

奶共隨便揾個契弟都做到
貪袁花特別靚仔？

蝕哂 東南亞比viu韓劇搶哂市場 比班唔撚識做電視既大陸人渣fit抵撚死

你都傻嘅
呢個世界有兩種人發咗達 一係識賺錢 一係識洗錢

近排仲不停宣傳緊CCTVB EVENT

到時次次tvb event都有黑警做保護 又同啲市民爆衝突 唔知啲贊助商點諗呢

有本事咪成個tvb搬大陸 去大陸搞event囉

佢自己賺唔到錢，又影響唔到班細路，就步亞視後塵啦。亞視直程紅色資本都要收皮。
第一步就要無線冇哂廣告同廣場show。

有維穩費攞嘅

愛回家係tvb最大廣告收入既節目

大西北真係好撚忙

佢廢事煩 同埋佢賠得起...

首先
D老闆要知道蝕錢既最主要原因係邊個人出事犯眾怒先
如果冇指向性
一日都未算完成

可以睇下邊間落廣告, 再搵返佢地既負面新聞周圍轉貼 (貼街貼網上都要)

正解
中共大把錢蝕得起
驚閪

亞視執左 咪cctvb做埋亞視果份 咁都唔明？

始終大把廢老睇
佢地未驚過

香港正苦其實好多利益輸送
養左好多紅色公司

佢早兩年捆綁式送盒
開始buildup到一班群眾

而家好似sale緊d客話有100萬客戶"續約"個盒 希望人係個爛鬼盒落廣告

大家屋企有盒既就幫幫手搞搞自己屋企個network環境
老一輩睇唔到 無左個習慣仲要科水就會覺得曬錢
俾左錢睇唔到 自自然然就唔會續

支持cctvb同袁志偉割蓆

我無嘢講 我唔解鎖

齊齊追星

支拎CCTVB
任何活動都要去

亞視?

我地就係要上面不斷洗錢，但無效果

邊到有詳細tvb活動情報
我想瘋狂支持

旺旺落好多廣告架??
唔怪得老豆成日食旺旺
同佢講過好多次,咁多國家零食,好心咪食大陸野啦

袁志偉加油偏頗啲
TVB 就可以蝕多啲

比老細知道邊個搞到公司活動蝕錢，我係袁花蟹都大壓力到仆街

共產黨及旺旺成為唯一客源

以後一定要支持TVB商演

笑死人咩想

亞視原本都有廢老睇，最後都收皮

依家屋企人睇到慣哂 叫佢地唔好睇姐係拎佢條命

抵制TVB廣告客戶 第二波：Trivago, 幸福, 艾詩

TVB Event POWER

Nice

So as ATV wor

係咁勁有咁多維穩費就唔駛係咁r廣告啦

整個CCTVB 廣告貼圖 post ，好似689 日日報毒果全版廣告，加句＂我一定買＂吹咩

廣告係比支那人看

查實想問好耐
點解咁耐都無新聞部嘅人出嚟發起示威
要求奶共袁落台

最多佢全部放強国

全部係中共既人
777都唔會郁黑警啦

只要tvb 唔再搞商場活動咪唔洗蝕

咩名？？？

我無嘢講

g持

超合作運動
商場活動必定出席
舉牌轉台

幫tvb商場活動打打氣

人地重視大灣區，我地識條鐵咩

追撚住個Cam

強國會cut廣告。
上年年尾上過順德，無線廣告時段全部播強國廣告，多數係政府宣傳片，之後係甘竹罐頭。
同埋食肆寧願播強國電視台唔會播CCTVB。

無所謂 希望長遠變文匯大公報之流

攪個
袁志偉fans club

以為靠大陸養得掂
養得掂就唔會亞視永恆啦

無左ATV 阿爺水喉射落TVB到

好似又取消左

不戰而屈人之兵

再接再厲

笑左再笑右

成班記者一齊出個聲明都無

同atv唔同cctvb 係上市公司，就算收維穩費都唔可以直接寫入數簿，當然巧立名目都可以收錢。但台有台格，你下下賣會計妹，五糧液個啲，後生果輩一定覺得佢地柒。廢老c9救唔翻，我地要專攻以型象，生活態度做賣點既廣告商！

唔炒佢就慢慢玩

Tvb 新聞必須死亡